嚴選動漫之中最正既兄弟

個人首選係鼬同佐助

仲有杜門同京二

羽衣 羽村

臭作 鬼作 遺作

愛德華
艾爾凡斯

阿烈阿豪

鋼鍊兄弟冇得輸

西蒙
卡米那

冇血緣但最熱血

8集就完咗

出木杉 大雄

衝鋒21 三兄弟

之後無心情睇
就咁擺抵咗十幾年無番睇

艾斯 薩波 路飛3兄弟都唔錯

高橋涼介
高橋啟介

襟兄弟都計？

呀含，雲水

好鍾意艾爾

立花兄弟

鬼塚英吉，彈間龍二

我覺得不行 我覺得很普通

突然有個阿哥 突然要去救佢 之後仲要死鳩埋
之後路飛又係ON99咁鳩衝鳩打

其實你都講得啱 但其實我覺得艾斯呢個角色做得好好 但人物背景好正 其實就見人見志

Leo 同飛虎

描寫得幾差下啵 根本feel唔到有幾兄弟
特別係薩波既出現

利申 覺得愛德華果兄弟正

GUNDAM X
唔記得名,一般都叫果兩個反派做"變態兄弟"

bl兄弟

又幾正呀？
妒忌大哥 累撚死佢

上杉達也
上杉和也

星馬烈
星馬豪

艾力克兄弟,雙子座兄弟
至於鼬 無佢挑釁,佐助根本唔駛跟大蛇丸,
艾斯,薩波,路飛更加唔撚入流,d回憶後期夾硬加落去
艾斯個蠢撚死個陣,除左覺得佢戇鳩送死,搞到白鬍團d人白死之外
真係唔明睇到喊個d人諗乜

邪留丸 入面既 三隻小妖

四驅兄弟
孖寶兄弟

依幕正撚到

三橋貴志
伊藤真司

其實之後睇西蒙點振作都好好睇

阿松六兄弟

信長

黑子

偉大之死 + 海灘男孩

真係唔只佢地兩個 奇唐個part睇到我眼濕濕
最後破幻覺個度成班死左既前輩一齊撐西蒙 推佢前進

宇宙兄弟

破幻覺嗰度卡米那同西蒙對話真係睇到眼濕濕 庸子最後都冇伴

千手柱間&千手扉間

好，一於今個星期六日煲番晒佢

哥瑪先生
哥瑪次郎

踢出我天地：恭介 誠介
聖鬥士雙子座：阿斯普洛斯 達富迪羅斯/德撒卡 卡隆

吓

最正係旋風墨林同暴風超音交換gp晶片那集
墨林過彎勁超音直路快，fake左對面
以一集過計，仲熱血過決賽

拳四郎 雷奧 多奇